<請教連登仔> 試舉一個女仔公認：1）靚女 2）唔係雞

小弟實在好好奇，究竟係月入HKD$50,000同180cm身高既連登仔眼裏，有邊個女仔係公認（>90%連登會員認同）：
1. 靚女
2. 唔係雞
連登仔請試舉例子

冇呀

我老婆IU

Search過
林依晨
我覺得唔係好靚但都ok